我主人薛丁格虐待我

佢想毒死我

仲未有人觀察到你
你而家半生半死

所以我而家求救，我喺個箱入邊

一開你就死

生死疊加狀態

做我隻貓

邏輯錯誤

噉你嚟救我

點解你會被人捉左入個箱架

領養我

佢同我講個箱入面有食物，我入咗去佢就閂咗個箱唔畀我出去

喵喵

個箱入面好似有超時空通道去第二個平行時空，你揾下啊

等禾保護你

薛丁格的警察：警察係警署呢個箱，你唔觀察佢唔知佢黑定白，但觀察佢就一定係黑，請問警未從警署行出嚟係黑定白？

只會觀察到冇number

你已經死了